"Pip", zei Estella, casting haar blik over de kamer, "wees niet dom over de invloed op u. Het kan zijn invloed op anderen, en kan worden gezien te hebben.
Het niet waard."
"Ja," zei ik, "want ik vind dat mensen zeggen, 'hij rgooit haar genade en attracties op een loutere boor, het laagste in de menigte."
"Ik kan dragen," zei Estella.
"Oh!
